「勞工假」根本係廢老禍延後代

70年代周街工廠間間搶工人，班40後50後工廠仔工廠妹，都唔把握呢個黃金機會要求取消勞工假、全民公眾假。禍延到而家。

然後就話自己乜柒獅子山下精神幾偉大，鬧而家班後生攪亂香港